新手list一問

已有cpu intel i7 4770 3.4Ghz
display card gtx1060 6GB

筆直唔多 所有配件大多擇最低價錢 請問敢樣砌得唔得？